求救 iphone 上網down 唔到野

Down 咩都顯示無法下載 點搞

係咪之前用apple id 買過野課過金
張卡未過到數

重新開機

無 我係上網down 唔到野 但appstore ok

其他App得唔得？

No ar

佢張cert過左期 裝乜撚姐

佢呢d裝profile既野要有cert

自己用Cydia Impactor裝啦